小弟課金課左成六百蚊落隻手遊度

睇錯手淫

好淫呀

之前一星期都600啦

依嫁失業，不課了

課來做咩改下數據又要追

手淫 ($600)

我課左兩萬幾銀添啦之前
好撚後悔

真係好後悔 好似無咩回報咁

好快搵到

咩驚

垃圾

神魔

勸大家唔好課